915- 進步，改善，突破

進步

真係要比返掌聲咁多位手足, 今日係衝破左好多心理關口:

1.私了黑社會，呢班垃圾醫藥費仲多過維穩費既時候就出唔到黎

2.少左阻膠，更大空間以武力保護自己

3.汽油彈數目大幅增加，能夠以火主動反擊水炮車

4.舉萬國旗，正面回應國際支持

改善

但係進步之餘，仍然上述地方有位可以做得更好更完美:

1.私了固然開心，但下次記得開遮再做野

2.教育意義已經出左黎，睇完學完儘快del片，越少手足上鏡越好

3.響對家搞出人命之前，盡量唔好打頭同踩心口，而係用痛同傷殘等方法阻嚇(手腳，春袋，面等等）

4.儘快做好文宣，包括記者會，向傳媒同淺黃解釋以私了武制暴原因

5.雞尾酒威力低，心理作用居多。如果要開營火晚會可以參考助燃劑甚至凝固汽油彈

6.手足被少量恐怖分子挾持時，我方多人都唔肯出手救人。下次有咁既情況應該要以人數優勢立刻大叫+衝去救人

突破

下一步要點做好? 當然最簡單就係解決現有問題:

1.對恐怖份子仍然未有相應行動，建議對恐怖分子用逆向白色恐佈，如麻包袋錫春袋，屌狗乸拍片，搵狗二代飲茶，聯合紀律部隊要求恐怖分子降薪，send個人資料比各國visa等等，令到佢地做完壞事有後果

2.切勿輕敵，今日只係體現我地行動上同心理上進步左，但乜實質野都未得到。更多手足仍然係被捉甚至扣留響新屋嶺，更多藍絲同恐怖分子都一樣進步緊，請行動組同文宣組唔好聽下腳步，繼續為下一次規劃。

3.假fact check問題仍然存在。一手清相請直接向哨兵傳時間地點人物，但只得文字或濛相既時候請向信得過既傳媒直接講，等記者幫大家fact check。自己亂廣傳既話反而更難驗證, 更容易炒車甚至害死手足。保持資訊流通及真確性

4.事件發生時仍然有內訌post。源自好多人對彼此間既信任唔夠堅定, 講得出核彈都唔割就唔好一直問XXX割唔割，因為“割”呢個想法係諗都唔可以諗，打都唔可以打，應該default永遠同一條船。 希望大家比多d信心自己手足, 分清自己人同真正既敵人。勇武同和理非從來都冇分上下, 一個劍一個盾, 本質都係為打倒敵人。

-----------------------------------------

最後如果可以既話希望睇下我上個post ，我知比較長，但我有信心可以幫助打破困局:

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

光復香港，時代革命

精簡post希望有人睇

［極重要］全民錫春袋！！

推

幫手推

推 今手手足表現超班
完全戰勝乜撚唱歌就輸論
事實係跟本唔撚關事

私了無問題

但僅記 私了既原因係為左保護大家，令佢班pk唔敢出黎，打死佢無意義。 (當然亦要視乎佢點攻擊手足)

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

今日真係好威水，現場連和理非都係對火法師拍曬手掌
唱歌凝聚人心，勇武振奮人心，兩邊根本就要一齊行先可以發揮最大威力

幫推

係，所以盡量唔好盡量唔好打到頭同踩到心口，最致命係呢兩樣（除非佢地有搞到手足出人命先），只要班垃圾唔好死，理得佢地斷手定爆袋

黨鐵必須受到制裁

火魔法可考慮加入鎂或苯作為觸媒，增加魔法威力

sorry漏左黨鐵
今日黨鐵站係恐怖份子休息室，為人民服務既企業助紂為虐，罪加一等，唔可以原諒，一定要清算

Push

推！舒暢

光復北角炮台山

行動post文宣post都唔可以停呀

開心一下可以，但仲有好多手足響水深火熱中，行動post文宣post都唔可以停呀

好post大力一推

開遮->收cam->dirty hands

send個人資料比各國visa <=而家咁多恐怖份子+黑幫嘅打人片，片+起底資料send去各國有得諗

只有一個方法可以有效打擊藍屍

之前先有狗家屬大義滅親令狗老豆visa被收冇得去美加，而家全世界都睇緊，而家齊料一定做到野

係要錫春袋就搵幾個信得過既人一齊行動，等佢地行bid定,行街見到角落位個心都離一離；要屌狗乸就狂去約，約完仲要拍片比佢黑警老公知；要搵狗二代飲茶就去佢學校捕，等全世界都知佢老豆係狗；要降薪就繼續connect其他紀律部隊，等其他紀律部隊覺得點解佢地冇紀律反而可以最高薪；要國際幫手就send佢地個人資料比各國移民部門，等佢地全家連visa都搞唔到。 總之就係要佢地驚，有逆向既白色恐佈，令到佢地做完壞事有後果，有多幾單確實既個案，班學歷低又單純既戇鳩仔自然就會縮。

有則改之
無則加勉

係要錫春袋就搵幾個信得過既人一齊行動，等佢地行bid定行街見到角落位個心都離一離；要屌狗乸就狂去約，約完仲要拍片比佢黑警老公知；要搵狗二代飲茶就去佢學校捕，等全世界都知佢老豆係狗；要降薪就繼續connect其他紀律部隊，等其他紀律部隊覺得點解佢地冇紀律反而可以最高薪；要國際幫手就send佢地個人資料比各國移民部門，等佢地全家連visa都搞唔到。 總之就係要佢地驚，有逆向既白色恐佈，令到佢地做完壞事有後果，有多幾單確實既個案，班學歷低又單純既戇鳩仔自然就會縮。

冇錯，但一定唔可以屌唔可以割。因為united we stand ,divided we fall

唔好報警，唔好報警，唔好報警！黑警同佢地係兄弟，只會捉返你轉頭，見到有人報警要立刻阻止！ 佢地斬人既時候直接群起反擊，跟我讀一次三部曲，開遮->收cam->diry hands。等呢班垃圾醫藥費仲多過維穩費既時候就出唔到黎，心理上佢地見到大家識還手都會知驚。而 淘大既事件證明左阻親既人都非我族類，有人做阻膠既話即刻拉走，死都唔肯走就一樣三部曲侍候，唔可以留手，等阻膠知道阻完都攞唔到光環，只會換得一身傷既時候就自然越來越少人阻。

唔好報警，唔好報警，唔好報警！黑警同佢地係兄弟，只會捉返你轉頭，見到有人報警要立刻阻止！ 佢地斬人既時候直接群起反擊，跟我讀一次三部曲，開遮->收cam->dirty hands。等呢班垃圾醫藥費仲多過維穩費既時候就出唔到黎，心理上佢地見到大家識還手都會知驚。而 淘大既事件證明左阻親既人都非我族類，有人做阻膠既話即刻拉走，死都唔肯走就一樣三部曲侍候，唔可以留手，等阻膠知道阻完都攞唔到光環，只會換得一身傷既時候就自然越來越少人阻。

推上熱門呀

巴打好波
我哋每次行動之後都需要詳細賽後檢討，指出邊啲地方做得好，再搵出要改善嘅地方。

團結，不割蓆。
辛苦晒各位手足，繼續努力。

打到佢地眼盲殘廢甚至植物人也不割

巴打係咪之前研究過毅進制個位

今日手足好堅

國難當前，冇時間開堆內訌post屌來屌去，唯有向問題根源入手不斷改善自己同整個團體先係正道。我地既然係hive mind就要用deep learning既模式學野，從錯誤吸取教訓

傳開佢啊

目前黎講唔好搞出人命就能維持淺黃民意，除非對方先搞出人命
但就算出人命都唔會割，所以連登唔駛再討論割唔割

係，但比起數學，我地有更重要既任務了

keep住慢慢心理上升級，而家就連淺黃都會被火魔法鼓舞

你都一齊開個post，我地直接推

仲有好多手足響水深火熱中，行動post文宣post唔可以停呀

行動post要推

puah

916 樹仁搞罷課集會冇人講？？？？

去呀去呀

push

[中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

PUSH! 分析得好好

今日算輸得少
但係手足唔好成日散步咁走
走快少少啦

一日有手足被捕就稱唔上贏
我地無論前面後面每個人都要睇實手足，一個都不能少

幫推
希望和理非同勇武都今晚都平安休息，睇完你個post 檢討過後做得更好！

天滅港共！黑警死全家！

P牌仔幫手推

以武制暴同自衛還擊，係要保護手足同埋阻止對家繼續濫暴

一齊加油
仲有好多手足響水深火熱中，行動post文宣post唔可以停呀

Puah

光復香港 時代革命

所以文宣要繼續做野，令呢個理念更深入人心，咁先可以互相保護大家，全民勇武

勇武已經今日已經做足咗120%
係時候和理非接力!!

文宣撚出動啦!!!

推！

一齊幫手包裝以武制暴既合理性呀
其他人繼續策劃下一次行動，反省反省再反省呀

講得幾好，推

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

Pish

冇錯，要將抗爭融入向生活入面呀

希望大家瘋狂宣傳黑警執法不公呢樣野！！！
唔好畀手足既血白流！

Twitter五毛話手足打死平民
要人幫手啊啊
—————
私了完都有手尾跟架！

繼續洗twitter洗fb唔好停呀

幫你推

我幫你推

多謝巴打

p牌推唔到， 但係好開心見到呢d有建設性既post, 早幾日d分化post真係多L到

多謝，我都要將長post壓縮一下大家會更易睇

高質 推

都好精簡啦，我有睇晒
推

加油加油 香港人加油

多謝，仲有好多手足響水深火熱中，行動post文宣post唔可以停呀

推呀屌

改善：
勇武要好好諗下逃走時機及路線，面對對家不斷圍捕及逃走路線收窄，你地面對比狗拉既成本極高，要小心行事及動悉先機！
建議唔熟悉遊行地區既義仕化身做和理非好了，驚你地走唔到

諗唔到做咩就諗返個公式:

和理非->deadline->升級 必勝無限loop

巴打 最好叫admin del post
開過個講得隱晦啲

推啦

推啊

文宣真係要幫幫手 我地緊係爽 但國際睇到就唔太好 要一齊諗計點包裝得靚啲
btw 手足今日好抵錫

我只係贊成必要時以必要武力公民拘捕咋

AKA以武制暴

明天睇 推

同埋要諗方法防跟蹤

戰略po 幫推

好多勇武都來自唔同區，但老實講港島既勇武其實比較少，屯天元可能係最多，所以冇辦法，只能不斷從錯誤中學習

但當然落場之前最好計畫一下你要行咩路點走啦，必要時記得搵人接送

留意921何妖吹雞，每區要開始凖備

核爆都唔割
前線手足今晚表現得好好，不完美但完全接受。

其實國際都冇話會差，一黎有萬國旗做下side track，二來外媒一直都好識避重就輕，知道應該企邊邊。不過文宣當然要繼續做，兩邊盡做先有機會贏

勇武愈來愈勇
但和理非們，我感謝你們願意出來
但希望你地都可以勇敢d
唔好一見狗就退好無
我地明明夠人打翻轉頭
但你地走晒即係逼前線追翻你地
我地跑到無氣之餘真係灰晒機架
你地無gear就可以跑下望下
但我地殿後著晒野比人追前面又比你地塞晒真係無路走
每次都大長征有d心灰意冷⋯⋯

好

能夠保持而家個心態既話，會被吹雞既黑社會只會越來越少

唔好報警，唔好報警，唔好報警！黑警同佢地係兄弟，只會捉返你轉頭，見到有人報警要立刻阻止！ 佢地斬人既時候直接群起反擊，跟我讀一次三部曲，開遮->收cam->diry hands。等呢班垃圾醫藥費仲多過維穩費既時候就出唔到黎，心理上佢地見到大家識還手都會知驚。而 淘大既事件證明左阻親既人都非我族類，有人做阻膠既話即刻拉走，死都唔肯走就一樣三部曲侍候，唔可以留手，等阻膠知道阻完都攞唔到光環，只會換得一身傷既時候就自然越來越少人阻。

文宣機器啟動

想提一提勇武手足，塊面巾拉得太緊個輪廓會現哂出黎，要小心啲。

撤退時一定唔可以落單，唔好怕醜，前後左右都係手足。

如果真係得自己一個既話就記得call家長接送，甚至早d撤退，你地既安全最緊要

好波

有用！

贊成，我地既力量係來自人數同團結，勇武同和理非要互相保護，企後面做市民最多被48，但勇武係冒住既風險十年既風險保護你地，同我拉實班手足呀

屌狗乸求教學
利申：160，毒撚，肥，多暗瘡

唔好打頭！開遮

有用反思

屌唔到佢老婆就屌佢姐妹屌佢個女，再唔係就約佢屋企人飲茶，總之激撚死佢地就得

和理非文宣全面進場

對面海嘅真係要諗定點走

頭同心口都唔好，其他自由發揮

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

要即刻做好我地呢邊既武力合理性

其實行動post好多時都有講撤退路線，大家真係要睇
如果真係唔記得，要知其實可以叫家長黎接送架

啲5毛一定會上twitter放大黎講 大家一齊反擊

推，有見地

點都好，手足個頭先最緊要，同我mon實岳義士

推！多啲人見到

一樣要繼續反擊，為做公關
但心理上要理鳩得佢地，之前堂堂紅媒記者照被打，過多幾日一樣冇人care，今次你條福建佬手持武器被打，至少對外媒黎講一定係WFC

同埋唔洗燒大陸國旗，提升左士氣係好，

但係睇反幾次，一次掉落海，一次機場果邊燒 都係事後一個星期左右就話捉到

仲告埋緃火，咁樣就冇左幾位義士。

啲狗捉呢啲好撚落力，手足庶撚晒都捉到

光復香港，時代革命

除咗口講唔割之外
仲要係行動後包底

包括做好輿論戰場

612 721 831

反擊 推

光復香港 時代革命

不停進化

pish

多謝各位仍然肯出嚟嘅手足

我又唔覺得係錯
其實問題唔係出響個做法本身，而係人夠唔夠多，有冇互相掩護。
你見每次反擊都係成班人出手，最後反而可以全身而退。
但燒國旗每次都獨自行事，冇人幫拖，搞到太突出就被狗咬。
所以關鍵係見到有手足想做咩就要盡量掩護好手足

數學家的道理

冇錯，勇武響戰場同和理非互相掩護，但離開戰場和理非就係勇武最強既盾牌，做好文宣就係用緊你地方法保護緊勇武

呢個post超有用 推

721 831

斷四肢加春袋袋

Pishhhh

唔係要解釋，而係做好場公關姐
target audience其實係淺黃同資訊較少者（例如外媒），令佢地繼續為火魔法歡呼，其實係幫到自己士氣同所謂民意
當然唔係主動澄清咁此地無銀啦，而係當對方有攻擊性論點掉過黎時，你可以公開地合理反擊，更可以更廣地宣傳以武制暴既正當性

推呀！！！！！！！

只要留返條命就得，記住呢個三部曲，開遮->收cam->dirty hands

高質post 推

支持

加油！

睇第3 點 打 膝蓋 關節

6.手足被少量恐怖分子挾持時，我方多人都唔肯出手救人。下次有咁既情況應該要以人數優勢立刻大叫+衝去救人

⚠️唔好步黃背心後塵, pls read⚠️

打關節最好
藍嘅多數廢中廢老
一傷關節 實手尾長

做暗事

del片我諗太遲
好多人轉頭已經share去唔同group

盆骨骨折最慘

推唔到都要推

香港人 加油

唔緊要，今次做唔好，下次記得做返更好
而且都仍然要盡做，未post既就唔好post，盡量減低所有無謂風險

推
改善

推撚爆佢先啦

記得有班人有得救，但係需要特別多時間理解咁解。想全民勇武就一定要慢慢教化佢地。
呢d野做又唔會太多成本，做完贏既機會可以提高點解唔做呢，緊急關頭咩都要盡做啦

同意！感謝爸打！

仲要改善既有
小心比便衣跟蹤
今日親眼見到有手足係九龍灣比便衣禁實 之後3隻狗入黎咬手足
大家走時一定要保持警覺

用鎖匙放在指間，打人威力升一百倍

自制指虎

核爆都唔割

不過cctvb係咁loop示威者治癒片，下次真係要開遮

幾好

講得好，推！

可接受 要改善

再升級再升級！！
冷氣軍師全面進場幫勇武手足

「突發」再升級救人+打狗既新方法！！推上熱門呀！！

可以既話大家走時搵幾個隔離左右睇落唔似狗既手足一齊行，甚至去時鐘酒店呀網吧呀開幾個鐘避下都好。
唔識路既手足真係唔好落單，太夜就請call家長接送

只要唔好出人命，創意都係無限制既

我講緊自由搏擊咋

尾龍骨

要講得出做得到呀

推推

私了我見fb好多人都讚好
應該唔死人，就無問題

［想贏入嚟］輸乜撚嘢啊？而家先係轉捩點！！！等我用「假保險」同「私了」同大家剖析下現時情況、講解光復行動要做嘅事！！！

拉住隻手 翻起手肘向天 大大力一野轟落去 發夢諗下都爽

香港人咁醒，今次學識，下次就會有進步

正經post大力推

推
612 721 831

Tui

終於有返有用既post唔再係互屌

如果真係萬一有一個變左棵菜，黑社會應該就會少好多廢老

幫推！

set好條有共識既底線就同冇底線相去不遠了

推一下

前政協委員 FB Post 咗好多義士大頭話係曱甴 大家幫手report

今次唔止對方出手呢件事，仲有警黑合作。警察再次默許黑社會斬人呢件事一定要繼續強調，為之後既升級同還擊舖更好既路

你講野都幾正路幫推

twitter 文宣

915時序文宣拎去用住先！
【文宣】入嚟攞圖！915 大事件時序文宣！快！

tactics post

永久殘廢同爆春慘過死

但觀感好過佢地死，所以冇得輸

大力推

要話比全世界聽警黑合作逼示威者以武制暴

係呀，斷手腳爆春係我地低PR成本，同時對佢地高損傷

無撚有錯！
每個人都Share啲文宣出去

up

推唔到

香港會勇武起來

繼續令大家心理上升級，咁行動都會跟住升級

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

因為“割”呢個想法係諗都唔可以諗，打都唔可以打，應該default永遠同一條船。

呢點幾好
藍屍會唔會問老公，你打人地個頭會唔會唔係咁好？

明顯有啲野唔洗問，大家都明要撐

光復香港

必須優先推檢討post

進步果到少左爆頭義士1救3既場面

只得對另一半冇信心既人先會不斷問佢有冇出去偷食咁
冇錯，講得就係信心仲唔夠
我地要一齊將自己未來交響彼此手中

全場對前線所做既一切只有讚嘆同欣賞，當魔法師對準到水車既時候，更加係全場歡呼，真係唔洗理啲分化撚，現場反應，說明一切，其實極大部分人都好明白今時今日警黑合作既關係，只可以靠自己保護自己，已經唔會心存幻想會任何人幫到我地
今日由黃金10分鐘，進步到黃金3分鐘，真係覺得極速進步，減少被捕，又阻嚇到福建幫，最緊要既係保護到身邊既人
顏色水好似越黎越濃，中少少都乸到仆街，中得應就全身紅晒發滾，呼吸困難，著左雨衣會好少少，但跑起上黎好困難，有冇咩裝備可以幫到呢樣野呢？如果有既話，相信下次會係現場出現

關於唱歌：
有好多po懷疑唱歌活動會搞成場運動轉變成2014既翻版，但觀察到既係，好多唱歌活動都有宣傳既作用，係唱歌有份大嗌過915維園見既，都會走出黎，同時令好多人都繼續感受到香港人對勝出呢場活動既渴望
我覺得唱歌活動有助激勵人心同作更大宣傳多於令運動衰敗

最後，衷心感謝每位前線既手足，你地保護左千千萬萬既香港人，令好多人仲見到希望，有你地，香港先更可愛

啲私了片可唔可以唔好放上網？ 連登tg 已經俾狗mon 住，就算遮樣都驚有其他衫呀個啲認到人，同埋啲狗咁多狗力，backup 仲快過你del 片，除左俾媒體影到無辦法外，啲唔關事既就唔好影，影完都唔好擺上網，你永遠都唔知你部手機/電腦有無後門竊漏緊你啲野出去，同埋唔知邊一日唔好彩俾狗上門查，總係有一班危機意識不足，唔只累到自己仲累埋手足

冇錯呀，現場真係好團結架，我相信現場既所有人都有能力作出最有智慧既決定，響鍵盤前既朋友就要用自己既辦法幫佢地，用上帝視角mon實所有資訊，每一個人都要發揮自己崗位既用途

今日要特別多謝岳義士

經驗值，正在增加！

今次唔放都放左只能儘快收返，學到之後下次就唔好影唔好upload
開遮->收cam->dirty hands

💪🏻💪🏻

Good points. Push

行動post文宣post唔可以停呀

五大訴求 缺一不可

精簡 實用 推

值得推

好文值得推

好帖 不推嗎

手足做得好好！

十大反送中白宮聯署【仲可以簽】

第十位，11萬2千人聯署，在白宮所有聯署中排第33 （Aug 10）
公安扮港警，請即通過《香港人權民主法案》

第九位，11萬3千人，全球32位 （Aug 17）
提名香港自由鬥士競逐諾貝爾和平獎

第八位，11萬3千人，全球31位（June 18）
侵侵請解放香港

第七位，11萬9千人，全球27位（July 08）
請通過《香港人權民主法案》

第六位，13萬4千人，全球21位（May 5）
逃犯條例修訂威脅自由，懇請美國為港發聲

第五位，14萬2千人，全球17位（Sept 4）
拒不接受林鄭撤回條例是「讓步」，五大訴求，缺一不可，請求華府如期通過《香港人權民主法案》

第四位，14萬3千人，全球16位 （Aug 10）
請求美國醫療兵來港

第三位，16萬6千人，全球12位（Aug 5）
正式確認香港警察為恐怖組織

第二位，20萬人，全球第九位 （July 21）
要求撤銷何君妖及其直系親屬申請美國護照及簽證的資格

第一位，28萬4人，全球第四位（June 11）
要求撤銷所有支持逃犯條例修定的中港官員之美國護照及簽證

簽＞睇電郵＞確認簽署＞傳開
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

推 永遠都支持前線

以後每有行動之後就開一次依種po

推
仲要將岳英雄精神傳落去，見到手足有事，唔該一齊救人、救人、救人！夠人多團結就唔閪洗驚架！！！！
岳英雄同佢屋企人都要平安呀屌！！

核彈都唔割

永遠支持前線決定

推 掌聲係比勇武

但用鎖匙千奇千奇唔好打頭

不如一齊討論下中後線企散啲嘅戰術？
呢個戰術原意係比前線有乜事可以有空間跑走 但係成日都變左郁啲中後就走得快過前線 仲一去無回頭

【回帶檢討】自私既香港人唔配有民主 革命係用血用汗 踩住鮮血去爭取番嚟

推推推

推兩下

多謝手足

推多下

新屋嶺打死左幾十個，黑幫斬手足致永久傷殘，爆肺，應該點清算

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

［請分享、廣傳！］

文宣好重要！